(非曼聯POST) 今日咁能大雨 又多OL著黑絲

濕能晒返到公召UP住實好能臭

用風筒吹腳

一定好大朕腳味

使唔使除出黎吹